顏料攻擊

唔知有無人post過, 我都係執人尾幫手推推

用油性顏料攻狗面罩,佢睇唔到嘢就焗住除, 唔知點實行, 因為even帶水槍出街都俾人周硬, 求冷氣軍師

推

原來有人出咗水魔法,幫推

我琴日都諗緊呢個問題 work吾work呢